今晚係咪無左龍哥

等左成個星期

俾tvb cut晒

以後都冇

點解